今晚美股至少先500點先收貨

放棄做淡，今晚call 爆美女

請放棄無謂嘅掙扎

又自燈，睇嚟會跌最少千點

睇好仲有唔少上行空間

岩啊

淡友今晚要唔要做雞

今晚暴跌啦 又左一巴右一巴樓主

又係你條傻西

原來標題打錯字，更正: 今晚大升500點

再輸要針

師兄識野，破晒位唔call 唔好同人講你識炒股

今晚淡友係免費雞，俾我哋好友瘋狂中出

如果去到壓力位就停，呢個世界唔會有「破頂」呢回事啦係d死淡友唔信既姐

啱啱追入左唔少

岩

龍哈哈 龍哈哈

叻仔，美股最叻就係盤前振倉，正市爆升

龍三

今晚劇本已經流出

好心你就咪撚咁肉酸啦

好恨變成 媽咪麵咁紅？ 慳啲啦 日日都9up 刷存在感

師兄輸好多?

跌3xx

又輸都係反手做返淡友算今日同我千跌

升升升